救我

搵社工傾下?

需要幫忙嗎？

搵我傾下

巴打 頂住

一個都不能少
仲有好多手足陪你行落去
太大壓力就去個短trip 放鬆下

頂住 手足

樓主幾大，住邊？

巴打住邊區？ 出黎飲下野食下野？

巴打頂住呀！

你老豆當透明得嫁啦，好好休息唔好亂野之後再作戰過，冇一個香港人想見到你咁樣，加油，堅強下去！

唔好啊！！你要留低你仲要見證你屋企同香港呢個家重見光明架！呢一日好快會到！！忍多陣！我地好需要你

可以黎我屋企，有機打，有K唱，有冷氣

同阿妹傾多啲計
諗吓之後生活點算
壓力大可以休息
唔好俾呢場運動情感勒索你
先做好身邊煩惱
我哋隨時喺你身邊

巴打，我地好需要你架！

係度傾計呀 有咩我地陪住你呀

呢到好多人都願意聽你傾訴架！包括我！

怒屌老豆一波出下氣先，出黎做野未，有能力帶埋老母妹搬走，

唔得既試下等你老豆出街之後換左把鎖頭

連登有愛嫁，你有咩唔開心發洩出來先

幫手推

搵妹妹一齊傾下 你地最分享到大家感受
唔好諗埋一邊 攰就抖下
睇下有無咩方法可以去親戚/朋友到住住先
仲有搵方法搵返媽咪？

岩啊 我老豆同大陸女人有埋個女，成十歲添啦，慢慢會睇開

撐住吖
冇野係時間解決唔到架

加油！我地係到陪住你！

撐住，留返條命去改變依d令你失望嘅野，留返條命可能可以見到香港自由嘅一日。

撐住有咩係度講

有無地方訓

住邊區？我都有太多野想講但係又搵唔到

為樓主集氣～撐住

不如你搵你媽傾下計睇下咩情況先？安唔安全係邊果啲，安撫左你媽 再考慮下一步呢個問題？ 相信你都好錫媽咪

喂 有咩一齊傾 呢度大把人肯陪你 願意同你齊上齊落 一齊解決問題

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

巴打，休息一下處理家事先

忍住啊！巴打相信你都仲有重要嘅人！我都係兩個禮拜前唸過放棄，覺得死咗就一了百了，屋企人唔理解，甚至叫過我去死，係兩個禮拜前如果唔係因為仲有對我重要嘅人，我應該都跳咗.但我都選擇因為仲有重要嘅人所以堅持落去，如果巴打你都有對你黎講重要嘅人，不妨考慮為佢哋撐落去？

可能我所講嘅嘢比較自私，未必所有人情況都同我一樣，但我希望你可以撐落去，你要知道，未來係你自己嘅，你父母就算幾差都好，只會陪你行過前半段！請你捉住自己嘅未來！

香港需要你

巴打 撐住 搵社工傾吓

落街食下野飲下野？ 可以飛的黎陪你 不過真係建議你搵左你媽先睇下佢情況點先

撐住 成功在望
好多人支持你
我地&你媽媽都唔想無左你
一齊撐住 撐住

巴打唔開心揾人傾！
喺度同我地傾又得
唔方便嘅同朋友講又得

好多人想幫你架

巴打聽晚出黎食個飯？我請

撐住

撐住啊巴打
咁多件事發生都明白你好攰好難受，但唔好諗唔開啊，連登仲有好多人撐住你同你一齊行
巴打如果真係想離開屋企一段時間又無地方住，試下打90881023搵協青社啊，佢地24小時都有人聽電話又有住宿服務唔洗錢
真係唔知點做就搵人傾下先，好多人都好想同你同行
希望幫到巴打

Push

撐住吖巴打
有咩唔開心係到講啦
好多同路人係到㗎
再唔係留個tg 同你傾都可以㗎

you are not alone

撐住呀巴打！記住你唔係自己一個架！！

巴打頂住呀 係到一齊傾下

巴打 記住我地仲有成大堆人back up 你 唔好放棄 我地需要你 一個都不能少

手足頂住呀
我地好需要你

巴打頂住！連登巴絲係度！

撐住呀！大家係到一齊陪你！你想講我地就聽

叫你老豆去個2奶到訓，咪撚返

手足，攬下好唔好
你好叻呀
我地一齊走落去啦
好想同你一齊見證香港獨立之日
你唔係度點算喎
香港靠曬你啦

如果你有咩事你啊媽會更加頂唔住!!
雖然我係局外人好難明白呢種感受
但有咩事我地都會係度同你傾
請好好保護自己！

加油撐住呀

推比樓主睇

talk to me la, both of us got stress too

你確保到呀媽情緖穩定之後
去搵巴打出去食下野傾下計
你媽媽之後一定好需要你同你細妹嫁
你都做傻事嘅話 媽媽同細妹點算
搵上邊嘅巴打傾訴下
釋放下啲壓力
之後再為下一步作打算
我地一個都不能少
撐住

巴打 離開下啦 有時人真係要休息下 先有能力面對問題

兄弟飲唔飲酒

1. 將你呢個月怒氣打柒左你老豆先
2. 搵返伯母
3. 同個妹傾下
4. 搵呢到巴絲打傾

巴打有咩想講想發洩
即管紓發哂出嚟
連登好多巴絲願意做聆聽者

手足你好
雖然我冇能力上前線，但我同樣都係忙著處理家庭問題之餘又出黎幫手買物資遊行，所以我都明白你既壓力
有咩想傾訴或者需要幫忙請出聲！
唔好屈住，大家都係同路人！！

我知係好難捱 我都試過
但點都好 應承大家唔好放棄 好無？

頂住呀關關難過關關過

既然佢出面有第二頭家就趕佢走啦

撐住啊！！！

求下樓主睇下啊

陪你傾電話！

gimme your telegram

有咩講出黎

大家都撐你

我明，但我仍活著。我老豆喺我老媽子屍骨未寒個陣有咗女朋友。我好唔gur, 但我唔可以改變佢，我只可以改變自己嘅態度

求下你唔好衝動

頂住啊 一個都不能少啊

巴打，處理好屋企嘅事先，支持你!

好多巴絲等緊你一齊去傾計、食野、吹水
應承我出黎傾下先啦

巴打我哋會陪住你hughug
有咩喺度呻，一定有大把人願意聽你講！

請你珍惜仲可以打香城online嘅血。我哋一齊共渡難關

點都留住條命仔陪媽媽
我哋撐住你，你再好好撐住自己同媽媽

巴打頂住阿
有咩事大把人都陪到你

加油啊 世上不如意事 十常八九
諗下如果你死左 你屋企人會點 你朋友呢

你呀媽而家咁傷心最需要人支持係身邊,你重諗自己點灰想死,去揾呀媽啦
好好照顧/睇住呀媽

頂住啊巴打
你仲有好多同路人需要你

巴打頂住 明天會更好 要為香港同自己未來撐住！
自己掌管自己生命！

巴打 頂住呀！

佢再打你屋企任何人就即刻去醫院驗傷搵社工
家暴有得幫你地安排搬

你有咩事阿媽點算
有咩唔開心講曬出黎，呢度會幫你分擔
但係你阿媽就靠你架啦
攰就抖下啦唔好咁夜訓
我地永遠都係到。

巴打撐住 住邊區

出黎吹下水 飲下酒

要同我地一齊睇到勝利

巴打頂住
你睇我就算出哂黎抖返日呻兩句都比人屌到飛起
但係你今日堅持左咁耐幫香港人一定要頂住！

手足你要頂住 頂到睇到班仆街冚家剷嘅一日

巴打使唔使搵地方短期暫住？

傾下計？

雨過天青
頂住啊

你肯講
我肯聽
我老豆都係包二奶走左
I know that feel

撐住
你要知道
你有事，你就更加仆街過你個衰老豆
因為你有事，你老母重點頂呀
一定要撐住

揾朋友傾下

講

有咩唔開心就講出黎
你肯講 我地一定聽
千其唔好做傻事 冇野值得你放棄自己生命

撐住！我地永遠都係到，一齊行落去啦

有呀喂

有冇聯絡親戚？
或者知唔知伯母會去左邊？
有冇手足幫手搵？

清你唔好呀...
暫時放一放底香港發生嘅事
出外去個旅行 散個心咩都好
你已經為香港付出好多 唔可以冇咗你呀!
到時要你睇住我哋贏㗎

想聽架!!!!

巴打 需唔需要依家過去太子幫手搵一搵你媽媽？

呢到大把人訓唔著聽你講野

大家出去有一定程度預左俾人拉
係好sad 好可惜
但對佢地黎講
出到黎見到少左你一個，佢地更sad
至於屋企既事，我唔清楚你屋企狀況，但必需要同你講，如果你認為出錯既係你爸爸，咁要去死既就一定唔應該係你
解決問題係重點
而死大定係一條解決唔到問題既路

搵我傾下啦

洗耳恭聽
最緊要你肯講
呢度大把人聽

祝福 🙏❤

撐住！保護你媽媽！保護香港！
有咩要宣洩隨時上嚟講大把人會聽的

香港人！加油

我想聽啊 打出嚟俾我地聽下好嘛

巴打 無事架 我地個個都會陪你傾計！

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

巴打唔好絕望，一齊令班狗絕望先

慢慢講
呢到好多人聽

慢慢講 我哋會聽㗎

撐住！一個都不能少！

撐住 呢度好多人陪你

我哋真心care你

樓主唔好唔開心 想鬧老豆嘅話當我係你老豆 鬧住我先

入黎！入黎！要爸爸有爸爸 要媽媽有媽媽

好多爸爸媽媽好關心你願意聆聽你架，搵下我地啦

忍到讀完書一腳伸開你老豆
之後同你媽咪細妹好好哋生活

字裡行間睇得出巴打承受住好多方既壓力
個腦不停諗緊唔同既可能性同將會面對既事
發夢既事交比我地
你先處理好屋企既野
講好左齊齊整整齊上齊落
我地一定會係你身邊撐你
利申
我唔係咩專業人士
只係睇完記者會同新聞片嬲到訓唔著路過既人
香港人加油

家人無得選擇，但自己既人生有得選擇！！
撐住！！

情緒病一定要睇醫生
如果最近嘅事令你太大壓力
要適時停落嚟好好俾自己休息吓

覺得辛苦、唔想面對就暫下離開下屋企先啦
父母關係唔係你可以控制到，香港局面更加唔係你一個人嘅責任
我地或者幫唔到你乜野，但會陪住你，一齊行落去好冇

休息下啦

你並不孤單

巴打有我地陪住你呀！冇事架！
我地好需要你 ！！！！

冷靜巴打

我15歲時老竇都發現包二奶，我阿媽果刻真係唔知點做，仲煮飯比我老竇食，兩個禮拜之後我忍無可忍帶咗我阿媽同我妹走，我阿公幫手搵左社會福利署庇護中心，我哋住咗一個月，之後先再同我老竇講數，叫佢要包二奶嘅話就唔該離開呢個屋企，最後我哋先返屋企住。唔係話你要跟我咁做，但事情要去處理，problem solving. 我知道你而家承受着好大嘅壓力，但係啲媽媽同妹妹都好需要你。我一生人真係諗過自殺好多次，真係好多好多次，但係到最後諗起媽媽同妹妹冇咗我之後會點，我真係做唔出，我要保護佢哋。請你都振作呀！

巴打乖。
大家都知道你好辛苦。
但我地當中仲好堅持呀，我地好需要你。
如果你放棄左自己，班手足點算？
黎，比個機會我地比溫暖你。

正如我頭先所講
發夢既事交晒比我地
而家先處理好自己既問題先
搵個信得過既社工傾下計
係現場受咁大精神壓力返到去仲冇得抖一定好辛苦
巴打你要撐住
慶祝會我地仲要一齊除口罩相認架！！！

頂住呀樓主要知道仲有好多人喺你身邊

巴打 撐住

深呼吸，用鼻一吸，慢慢用口呼氣。
你需要比自己嘅情緒過過冷河先
唔好做傻事住！仲有好多同路人係度支持你

推

撐住
Get some sleep

巴打放心繼續講，我地會陪你傾計㗎

離婚其實係一種解脫，日日對住一個變左心既人，
你啊媽都唔會開心得去邊，
個妹跟邊個同驚成個家族都知係唔當前既考慮，
我覺得你應該問一問你啊媽既意向先。

我無呢方面既家庭經驗，
只係以前有你父母既經驗， Btw 加油

你講啦，我哋等緊聽你嘅故事

有咩唔開心 講出嚟會舒服啲
明白好多時現實係比較難改變
包括家庭 甚至香港既局勢都唔係一時三刻會好明朗
不過 搵人傾下 真係會放鬆啲
屋企人好需要你 香港都好需要你㗎
要人可以搵我 最多翻少陣part time

加油 有我地陪住你

頂住！

我請你飲可樂啦 順一順條氣 就OK架啦 大家努力行落去

洗唔洗發少啲夢先？
巴打頂住！！

講啦
未訓住
可以傾下加分享下個人感受
以前都有過下情緒問題

屌柒你老豆泄下道氣先

8月5號齊罷工
打油啊ching
冇野比你條命更重要

搵社工 報警開file家暴
再話自殺 會快d做野
同媽 妹搬先

撐住 依度咁多人陪住你

仲有我地陪你呀

巴打有咩我哋陪你傾
我老豆都有包二奶不況互相傾下

唔開心 不如放低連登 休息下先 處

巴打

有咩事搵我，有地方比你住，有人陪你傾計，要暫住幾多日都冇問題，支持住
我知好難捱，但係點都要捱過去

休息下
好多手足等你勝利之日煲底相見

未打完 自膠 唔好畀咁大壓力自己 處理好屋企嘅事 休息下 養足精神再出嚟都未遲 我哋需要一個養精蓄銳嘅你

加油啊巴打！
你既存在已經係你家人 手足既動力
唔好俾咁大壓力自己
你得17歲 唔應該承受咁大壓力！
有咩事可以同大家分享 搵社工幫助

你有我地架 但你啊妹得你炸暫時 唔好放棄啊

依到仲有好多巴打陪住你架

我陪你

巴打可以同我地傾

陪你

不要絕望
我唔知我地可以幫到你幾多
但係會盡力幫

巴打，唔好放棄！

我係過來人，想同你分享吓：

1. 如果係家暴，搵社工，你媽媽可以大條道理提出單方面離婚。當然你先要同你媽媽傾傾佢嘅意向。
2. 由於你妹仲好細，响上述情況下，妹妹一定會可以跟你同媽媽生活，兼且你就快18歲，更加有選擇權去跟邊個。
3. 加上你媽媽經濟能力無咁好，家事法庭會判你媽媽，妹妹同你都會有“善”養費。你爸爸必須要負責你同妹妹嘅費用直到你哋完成全職學生為止。

所以，問題一定會解決。你係時候要休息一下。我都有搵過社工，佢幫我好多，一定可以幫到你。你可以隨時tg我。

同你一樣經歷低潮中
希望你可以同我一齊繼續行埋落去

想輕生的話 望下後面有一大堆手足係度撐住你

加油，只要唔放棄，未別短時間見到變化，但總有一日會行過呢個坎，人生會越黎越好

你嘅屋企人唔淨止佢地三個 仲有我地依班一齊奮鬥嘅香港人 唔好放棄 繼續支持落去 你仲要同我地一齊睇香港重光架

望遠啲，睇闊啲
呢個世界好大好靚
有一日，
你會好開心咁同鐘意嘅人一齊生活
全部挫折都只係過程

睇到眼濕濕 撐住
捱過左過幾年就會發現係一件小事
好似細個考試低分比人屌 其實都係個一下
好在乎自己心態
改變唔到人地 就試下睇開d 改變自己

btw 住你附近 飲酒岩唔岩

揾朋友出黎傾訴下啦 自己屈埋屈埋唔好架

為咗個殺人政權、黑幫警察同埋一個對妻子不忠離棄子女既低質素男人而自殺，值得咩？
你仲有個妹要睇住架，做男人要有擔帶，老婆可以唔娶，女可以唔溝，但家姐細妹老母無得揀

真，16歲呢個年紀盡力讀好書，做好自己，第時照顧好呀媽同個妹已經好好，個男人要出去玩既你留唔住，他日有能力先再諗點處決佢。

呢度好多樹窿 想私下搵人傾傾既我地都可以留tg 聯絡方法比你 一齊加油！

加油呀！

巴打撐住！呢啲老豆要唔要都罷 唔需要去care佢 相反要好好休息 睇實啊媽同阿妹 再一齊發夢救義士知道你好辛苦所以不妨搵下朋友社工傾下幫下手 我都可以做你樹窿㗎

我哋需要你 一個不能少
你依家仲求救姐係未放棄得曬 仲有珍惜啲野
頂住

可以出嚟陪你呀，我完全訓唔到，一齊吹下水有個伴呀